生理鹽水幾到買

想買生理鹽水 想問可以邊到有得買?

打錯字 邊到有得買!!!

藥房

7-11

見過執笠倉有一大樽

好 唔該

屈臣氏有
不過係枝裝
樽裝藥房先有

各大藥房！！！

我想問中大物資站起邊？要d咩 有冇tg grp

執笠倉好多嘢買

萬寧屈臣氏都有
買10ML 支裝 方便易用
一扭開就用到

藥房好平一大支

屈臣有細支裝，要買大支裝要去藥房，有時要訂